biokill對貓係咪安全？

屋企有螞蟻
我買左橙蓋個隻
包裝寫住對溫血動物低毒性
我問佢地客服 客服個邊話佢地既所有產品都對貓狗安全
有冇人都係用橙蓋biokill架？

用起你自己身上試下先

如果有事
Google下一定見到有一大堆貓撚講啦

螞蟻就唔洗滅啦，又唔係小強

Biokill對啲蟲都好安全

我有用，屋企有養狗

螞蟻都無事 隻貓點會有